## Большакова Екатерина ИУ6-73Б

# Задание (Дешифратор сообщений азбуки Морзе)

Разработать устройство для расшифровки сообщений, составленных согласно азбуке Морзе. 
Пользователь формирует сообщение нажатиями кнопки различной длительности. 
Сообщение преобразовать в текст, который по выбору пользователя отобразить на дисплее или передать в персональный компьютер. Максимальная длина сообщения: 128 символов, может содержать буквы и цифры. Предусмотреть выбор из двух языков.
Платформу для реализации устройства выбрать самостоятельно.
Разработать схемы, алгоритмы и программы. Выполнить отладку проекта на макете. 
Оценить потребляемую мощность устройства.
